中國宣布制裁LOCKHEED MARTIN，而香港天文台及機場採用的是佢的系統！

香港政府今天開始已經違反緊《國安法》！
邱騰華必須交代，何時移除LOCKHEED MARTIN的系統！

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

推！

留言+讚好=真正的推

Oh lidar system
加速中國自煮研發

推

其實國際上好多機場都用Lockheed Martin的Windtracer系統。
而且，呢個系統應該係接入去空中管制系統，更換的話，涉及龐大的系統修改。IT發達了！

哇，有新圖

真.搬石頭砸自己的腳

香港封機場，直至新系統安裝完成

呀～

由深圳機場代替囉

記者朋友，我係Youtuber思想加 Somethink More。

唔移除邱騰華唔通想做漢奸

好像好利害咁 推左先

冇維修零件了...
又可以用石頭研究新系統了

鬥紅

咁其他國民變人質

小學雞政府加入攬炒行列

真係傻閪黎

香港機場: 我憑自己本事買的系統，為什麼要還

香港天文台及機場違反國安法已經有：
120 分鐘...

轉頭局長又會話尊重一國兩制

反擊window

Weather stone 系統

原來有做民用
我以為Lockheed Martin淨係做軍用戰機

推 抗爭Mind Map #721 #快閃文宣 #特區免簽地位 BNO「5+1」 #一國兩制已死 #黃色經濟圈

邱局長: 基本法賦予...

制裁你個制裁

換新系統可能初步會引起意外嗎？正苦回應::唔會，撞左執番囉

記者會可能係咁：

邱：香港係高度自治，未必要遵從制裁令。
記者：但涉及外交係中央話事。
邱：今日記者會到此為止。

轉頭就會話唔關香港事

勾結外國勢力
香港天文台同機場係咪搞港獨？

會唔會同黨鐵咁 換咗新系統就..

我係記者我實大嗌 局長你係咪想搞港獨

屌佢地老母眼中只有兩制沒有一國 反中亂港港獨份子

炒飛機

人地制裁你
你就制裁返自己

天文台及機場勾結外國勢力已經達124分鐘。

有冇諗過佢根本冇嘢可以唔洗損己都損到人

嘩 唔通 LMT 今晚會受影響？

但深圳係咪用呢套?

機場依家咁少飛機
就算用人手都唔驚

第一次睇

以後復古，敲龜彀預測天氣。中國大把龜，又成最大贏家啦。

石頭已預備

外部勢力都滲透到內部了

好似唔係。中國連汽車導航都唔比外國公司做，話係國家機密，何況係機場系統。

先扮一下打9自己人，俾人笑笑

下一秒幾億送中

嘥鳩起，莫講話有冇犯法，就算擺明犯法，拉唔拉都唔係我哋話事，你話正苦會唔會嘥氣同你解釋

研發成功了

而家香港機場個系統唔係轉緊用支那野咩?

大劣幾時制裁Microsoft

制裁完仲可以照用？
唔換既之後維修點搞？

Stone red = 嚿石砸中咗隻腳

原來lidar做到wind tracing

唔係用雷神咩
都係美國野

等陣比美國制裁番轉頭仲好笑

空管唔係用raytheon咩

推推

屌你老母咩
咁嘅咩
唔制裁了

組團去民航處抗議？

Pompeo做過CIA Director 個樣都可以咁和藹可親feel

愛國用國產!!

屌你老母

好呀，唔好比 maintenance fee 囉，你地有咩自己搞

呢啲邊有樣睇

就算係黑社會大佬都唔一定係睇落惡死

呢個時候
中國就會割

中國與香港係行一國兩際

此舉不涉及香港範圍

Have you seen the flyer recruiting more cyber hackers????

買定花生

呢D野轉都唔知要炒幾多部飛機

美軍都繼續買緊大彊無人機
打和SUPER

鬥藍時間

轉左既話天文台係咪可以出紅雨黑雨喇

中国又贏

想問大陸是用什麼系統？都一樣買進口？

... 搭飛機咪協助犯罪

It9 又咪俾人壓榨，夠膽出聲咩

華春瑩:😦😦😦

拆曬佢！ 支持用国貨！

邱焗腸：基本法賦予 唔受制裁干預

真正的推

咁仲算唔算係「預」報

屌

天文台係咪搞港獨?

成套系統充公運上北京

Windtracer乃Lockheed Martin的brand

佢係美帝航空版既華為
啲科技其實大部份係政府俾落去
只不過賣軍用野唔係為錢

即係叫啲飛機去深圳呀

石頭：今次唔係美國既？

停止購買 F-35 戰機！！

dllm

支那雷達唔撚得

“If Hong Kong Observatory does not remove this system, I doubt that HK government would violate #nationalsecuritylaw”
如果香港天文台唔移除依個系統, 我唔覺得香港政府會違反港區國安法
條友英文擺5**?

驚西咩，LMT最大用戶係美國政府

篤灰換系統

ok

打比美國問 可以收返？

雷神係航機雷達

我諗機場野只可以用美國

laughed

美國禁華為
中國相應就禁LOCKHEED MARTIN
證明咗啲咩？

老千既千人計劃已經係

到時機師都唔敢飛

doubt: feel uncertain about.
冇錯掛

痴線

LOCKHEED MARTIN, 反制裁唔好MAIN機場套系統啦

好波 鬥紅先 即時移除系統

武肺無乜飛機
岩哂轉用支那自煮燃發系統 又嬴

push

新圖

波音都係？

機場換個系統要炒幾多架機，睇下党鉄個垃圾新系統

Stone Gone = Fking Chinese

用made in 支拿囉
日日8號風球！

Uncertain 係「唔肯定」，用法中立
Doubt 係 「唔係好信」，用法負面
嗰Tweet依一句負負得正

一人一信玩謝天文台 cc比中辦

天文台用乜鳩系統都係咁㗎嗱
反正office hour都唔會放紅雨同8號波比你

gg

屌你老母笑撚死

又可以拎錢換支那野了
發發

嗱林鄭講㗎
要跟中央去制裁返米國嫁

CLS

隻腳好痛

傷敵一 自損八千

睇吓twitter d comment
當國際笑話

推 你若放棄 誰衛我城

Cssss😂😂

支持反制美國
機場天文台禁用

想知支那機場用乜？

機管局反中亂港

唔好再搬啦，香港會有洪水

呢啲咪叫dual use technologies, 本身都應該唔比再出口香港。

正呀

每年要比錢re-new Licence，冇得買licence到期即刻用唔到

一定要推到記者問

迫鳩佢政府唔準用呢套系統

推到政府睇到

推呀

政府搞獨立

要轉用龍芯438了

Pishhhh

支那人洗咩用雷達,
直接肉眼導航

Lidar system
今年ces好多大企都玩佢

佢話咁做係為左唔俾美國賣武器俾台灣呀

如果而家哩個時候, 台灣又買左Lockheed Martin 的武器既話,

即係代表....
制裁無力？台獨份子？

又話中國制裁香港會跟嘅
做嘢啦屌

贊成 取消香港機場啦
起埋迪迪尼

Lockheed Martin
Northrop Grumman
呢兩間快啲制裁喇
包你香港民航死硬

機場要更新系統，暫定機場運作，阻止大家移民

呢個好貼題

間接承認台灣獨立？

機場犯曬國安法

本黎諗住賣十架F35比你，依家都係算啦

班高官應該會hang哂機

堅決支持依法移除外國反華系統

一國大過兩制呀屌

原句係咩點解會笑

制裁消息一出都只係跌1%

梗係唔係啦，用d 大陸唔掂既野，到時有鑊又係香港間System Integrator 瀨野。

支國用咩

支持制裁！

唔係基本法腐乳咩

又呃錢換大陸野

超共共反擊戰
但呢次複（抄）製品完敗

記者朋友, 要住問啦

X32係波音既

不過無所謂啦，支那係抵俾人笑既

我只想問對航空安全有幾影響

華為幾時出雷達啫？

一陣香港封機場
大家就走唔到

LMT係賣家
支那最多係買家,頂盡叫罷買
何况軍備唔係有錢就買到
隨時開市升

我梗係知
我以前份工有份玩

Yo

偽紅嘅人通通要現形

*weather indicator

香港政府今天開始已經違反緊《國安法》！

一定有支援，幫佢發大財創造就業
就好似 F1 咁將啲發明用落民間事業
好多航空科技都係太空工業轉落黎
歐洲都係咁幫空巴
之後就拎啲野出去俾啲元首做 deal 同人傾
支那最鍾意就係話買幾百架機當禮

新詞語仲有 ”引火焚身”

屌你。所以美國真係唔駛留手，出盡奶力制裁香港啦。你睇下支產黨對待香港仲狼死過外人，仲話咩血膿於水？

即使你美國唔整死香港，支產黨都會整死香港，仲會更仆街。所以，美國出盡全力ban埋黎香港啦。香港先可以置之死地而後生。火鳳凰重生㗎。

想做自動化必備

不論大細

自動化好有用

我要推到機場收皮

印象中雷神係香港機場個套野係岩岩轉過去個陣係成煲粥咁成日有d奇怪問題

今次真係石頭囉

漏咗句「屌你老母」

Sor

国安快啲去拆機場啦，制裁得把口

支持依法治國

想笑死我咩

因為你呢句我再撳返入去留言 感謝

一國大於兩制

請別再付錢別人欺負中國人

有啲懷念恥夾

邊度有得睇香港天文台及機場用咩系統?

今次隻腳冇喇

石頭..腳...

石頭 腳

唔鼓勵任何犯法行為，但唔知有無人攞刀去機場同天文台展現愛国愛党嘅高尚情操呢

有冇侵侵版

最難搵笑圖應該係彭斯
得睥圖

Jer撚住機管局啦

點解佢笑得特別nice過人

機管局公然違反國安法

林鄭︰又可以申請幾百億買玩具

係就快啦 垃圾大交合

睇呢個post笑撚到抖唔撚到氣

pish

而家系中國宣布制裁LOCKHEED MARTIN，唔系美國唔比LOCKHEED MARTIN 賣野比中國,因此中國可以決定買同或唔買LOCKHEED MARTIN 邊d 設備.不過反過來就大鑊.

依個時候香港就會係有高度自治,
唔洗跟機架啦

香港政府一定要跟, 唔係違反國安法架

咁同制裁前有咩分別

邊個再用就港獨

Pishh

記者朋友, 要識問喇

即系自欺欺人

天文台同機場唔該棄用
抵制

立刻棄用！

支持香港政府換晒佢

制裁微軟OK？

笑左

強國人夜觀天象就知啦
有冇睇三國嫁

即轉systemic 囉

幾時禁Boeing

Tweeted

Push

我全家都覺得呢條友十足24 d政客奸角
一定唔係忠

幾時免費空運支飛彈比強國

基本法賦予可以用雷神系統

同我拆左佢！
嚴正執法！

LMT股價唔郁

邊個公務員負責買有問題系統？

咱們自煮研發！

一國大於兩制

制裁吧

自己制裁自己